Geloof me dat Ik ben je heel erg dankbaar!
"Ik dacht dat het goed was om hem hierin te laten stemming, en dus kwam ik weg.
Er is zeker iets om over na te denken de toestand van deze man.
Verschillende punten lijken te maken wat de Amerikaan is interviewer noemt "een verhaal", als men ze maar in de juiste volgorde kon krijgen.
Daar zijn ze:-- Zal niet 'drinken' noemen.
Angst voor de gedachte om met de "ziel" van wat dan ook te worden belast.
Heeft geen angst om 'het leven' in de toekomst te willen.
Veracht de gemenere vormen van het leven helemaal, al vreest hij achtervolgd door hun ziel.
Logisch dat al deze dingen op één richting wijzen!
hij heeft enige zekerheid dat hij een hoger leven zal krijgen.
Hij vreest de consequentie - de last van een ziel.
Dan is het een mensenleven waar hij naar op zoek is!
En de verzekering--?
Barmhartige God!
de graaf is voor hem geweest, en er is een nieuw schema van terreur te voet!
* * * * * Later_-- Ik ging na mijn ronde naar Van Helsing en vertelde hem mijn achterdocht.
Hij werd erg ernstig; en, na het bedenken van de zaak voor een terwijl hij me vroeg om hem naar Renfield te brengen.
Dat deed ik.
Toen we bij de deur kwamen we hoorden de krankzinnige binnen zingen, zoals hij in die tijd altijd deed wat nu zo lang geleden lijkt.
Toen we binnenkwamen zagen we met verbazing dat hij had zijn suiker als vanouds verspreid; de vliegen, lethargisch met de herfst, begonnen in de kamer te zoemen.
